而家先想讀番書是咪太遲

22歲 以DSE資格黎講係可以申請讀文憑(2 1 1 2 / 1 2 )
不過一見到"申請人需接受面試。" 就淆曬底
英文唔掂 如果人地面試用英文咪仆街
讀毅進可以拎番5科合格 但會唔會白白浪費一年

個玩法係咪毅進>文憑>HD

最安全做法是咪由毅進開始讀

Never too late
如果可以⋯我會建議報晒兩邊
真係面試衰左都仲可以讀毅進
加油

其實文憑同毅進一樣好易收 可以放心
Fd面試準備叫你英文介紹下 點解讀呢科
問你將來有咩去向 等等
有錢就比你讀
想學野 難d既 建議去Uspace 讀
毅進就好簡單畢到業
睇番你想上邊間hd啦
最好都係hpcc uspace果d啦
如果想上u的話

同埋毅進想上番hd 最好拎番a b grade啦
咁樣間間hd都好易收番
唔會浪費學費既放心

咁死得啦
英文差到一個點 或者到時識聽唔識答

謝謝

重考dse

如果你英文真係咁差，佢收左你，你都讀唔掂啦
做d唔駛學歷的工會唔會好d

可以試下去讀明愛個基礎文憑

咁咪學英文囉
依家大學教既野全部都可以網上學 唔好講係英文
唔一定要有個老師督住你先可以學野架嘛

真 就算讀到上去 佢一味掉啲野比你 你都係要自己睇書 上網查先會理解到

比你讀到hd又點？ 呢個世界得一個分水嶺
degree工種 同 非degree工種
你都唔會上得番u咖啦 讀完HD 咪又係做番果啲工

我建議 ive 基礎文憑Fd 之後 Ive Hd
之少可part time 讀若你有返工

其實讀黎有乜用？
就算比你上到大學都冇乜作用
正正經經面對現實搵門手藝學下啦

有錢收邊會理你面試面成點

文憑同毅進 甚至HD都一樣有錢+夠分就入到
但你英文屎到連面試都驚真係唔洗讀 我係講真
如果你英文實力連2都冇
文憑同毅進都過到骨冇咩問題 但你HD唔洗諗 冇可能
本科D野全部英文 當你識英文都讀到死死下啦
你仲要哂人地幾倍既時間查字典 當你天才查完一次就記得都死啦
都未計有英文科
年年都好多人炒英文 但同時重考既比率亦係最低

我知實有神人係幼稚園英文入到HD邊讀邊修練畢埋業
真係天才中既天才+努力中既努力先做到

唔洗怕，hd／文憑之類的面試應該成功率好高(~90%?)

讀ive工程 3年拎degree +intern

好過文社科degree

想了解下你點解想讀返既？興趣？搵工？

讀番書
以為你去外國讀

寫好啲家啦